聽日中同聚會，點扮過得好好？

Dse11分，中學畢業之後未做過一份長工，無拍拖 ，點扮？

勿起底

唔洗理人點睇

唔好扮 搵下有冇好介紹

咁辛苦就不如唔好出席啦

中同
聽日見

而家幾歲先

去嚟托咩

屌，唔能係

係囉咪撚去
我小學中學果d已經冇join好耐

中同聚會一向係食女序幕

我都想，中學d女好正 當年柒下柒下無膽食

想睇下佢地死得未

我都冇join
都唔岩傾

整個比比鳥頭

唔好去，同佢地講聽日要飛去日本傾生意

想睇下佢地死得未[/quote]

辛苦命？

話要飛過去食拉面

夜機返

又得

同佢地講 要返工，不了

通常去一次, 舊同學夠食半年

會左手定右手先 我習慣奶腳先

佢地睇你死得未就真

大家咁話

咪去啦